叫咗ubereat成粒鐘都唔到又cancel唔到

ubereats d服務質素差到呢 話說我叫咗張單 超過一粒鐘都未送到 但係個apps顯示已送達 但係我完全未收到外賣 打畀外賣員又冇人聽 線上聯絡customer service有冇人覆 有冇人試過都係咁 有冇電話打去投訴佢 我完全搵唔到佢哋有電話可以聯絡

都唔係第一日
明明車手單，派咗俾步兵
張單彈嚟彈去成個鐘
自己想取消仲話照收錢
最後無理到佢
然後佢自己取消又出多張新單
即刻俾車手接咗
嚟到都差唔多個幾鐘

愈黎愈垃圾
改撚到而家啲計運費方法on99
屋企樓下餐廳話距離太遠 收19蚊運費

外賣app無保證
班友開埋foodpXXda, deliverXX
黎到全部凍哂
外賣app公司唔會管佢地
反而會繼續單雙開、三開嘅人
佢地會先扼系統話取咗餐，之後又扼系統話送咗，
有啲外賣員爛鬼會組成社團
每人負責不同黃店、藍店餐廳
黃店會著黑衫、藍店會著藍衫
你袋嘢都唔知經過幾多人手

ubereats 垃圾先叫。瘋狂減人工、cut bonus，啲外賣仔咪鳩送。送左熊袋先，得閒先理uber。反正cs又唔會理，送2個鐘都得。

而且自由上線唔洗報更，好難唔當佢二三線咁送。

垃圾Ubereats成日出錯，試過一次成張單錯左，冇一樣係我地叫嘅野
之後send message比cs，佢話我用左3年幾400個order入面report佢地出錯左有54次，懷疑我scam錢